Ten můž jaky sidí vpředu, čte. Vpředu stojí stůl a židle. Nalevo nahoře visí obraz. Na obráze je kočka. Vpředu je okno. Okno je není velké. Napravo stojí stůl, na stole je květina. Take napravo je televizi a radio. Vpředu nalevo můž spí. Take tam je divak. Ona divá se na televizi.
